參加緊模擬G20 我問你答

恒大仔唔識聽英文 點算

fuck you winnie the poopoo, ar haha